{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121015",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대문"
    },
    "text": "大門 (대문)\\n\nソウル道峰区放鶴洞436-9\\n\n韓食-韓定食 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 120席団体席あり , 放鶴駅近くで韓定食を楽しめるグルメ店\"大門\"をご紹介します。 「大門」はモダンで清潔なインテリアで構成されており、高級感を感じることができます。 ここでは落ち着いた雰囲気で韓定食をお楽しみいただけます。 \"大門\"の代表メニューは、私は定食コースと特定食コースです。 それぞれのコースは個性や魅力が異なり、様々な味を体験することができます。 また、ここは江北地域でも両家の顔合わせをする場所として知られていて人気があります。 \"大門\"は韓定食のお包みだけでなく、お包み·ポッサムやポッサムも提供しており、様々な選択肢を提供しています。 そのため、放鶴駅近くで落ち着いた雰囲気の韓定食を楽しみたいなら、\"大門\"を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "大門はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル道峰区放鶴洞436-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大門の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "大門は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大門は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、大門は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "大門の席数は何席ありますか？",
            "answer": "大門には120席あります。団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "大門はどのくらい放鶴駅から近いですか？",
            "answer": "大門は放鶴駅から近く、徒歩で行ける距離です。"
        },
        {
            "question": "大門ではどのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "大門では韓定食を楽しむことができます。定食コースと特定食コースの代表メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "大門はどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "大門はモダンで清潔なインテリアがあり、高級感を感じることができる店舗です。"
        },
        {
            "question": "大門は両家の顔合わせをする場所としても知られていますか？",
            "answer": "はい、大門は江北地域でも両家の顔合わせをする場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "大門では韓定食の他に何を提供していますか？",
            "answer": "大門では韓定食のお包みだけでなく、お包み・ポッサムやポッサムも提供しています。"
        },
        {
            "question": "大門を訪れることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "放鶴駅近くで落ち着いた雰囲気の韓定食を楽しみたいなら、大門を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 369
    }
}